讀master轉行求指教

小弟設計出身 完全無數底背景 做左四年野
想轉行做business solution/analysis 相關既野
有無邊科master可以讀？